［有片］蒙面警於中環脅持人質 用槍指向平民

痴撚線

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

推

其實幾有型

無口罩
如果無GEAR
都唔知拉佢咩

Fucking terrorist

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

拉完你褲袋就會多左舊磚

襲警 非法集結 公眾地方行為不檢 阻差辦公
自己揀

今朝咖？

........

睇個款同警匪片入面啲賊幾似

cls

視所有市民為敵人

唔好開槍，最多比晒啲錢你

超級葉繼歡

E. All of the above

黑警